偶像，果然是偶像

偶像，果然是偶像 - 高慧然

互聯網(互聯網)

患難見真情，當華為陷入麻煩之際，心繫中國的政界紅人葉劉挺身而出，用行動力撐。她先是事先張揚轉會去華為，然後坐言起行去蘇寧買機，為了證明有片有真相，更拍下過程放上網絡。

不過事情至此並未結束，買了新機後的葉劉，為環保理由，繼續做「戀上三叔的女人」。那部據說是頂級華為機的Mate 20 Pro則被她當作聖誕抽獎禮物，送給了她所屬的新民黨。

至此，我鬆一口氣，放下心頭大石，對葉劉的傾慕更增多一點點。香港名人中，我有兩個偶像，一個是預言家成龍，他對中國電器的看法相當精闢；另一個是葉劉，她樣靚（靚到不敢去台灣，怕台灣特工覬覦她的美色用針孔攝像機偷窺她沖涼）、身材正（豐胸美腿，一對白滑修長的美腿讓女人都會噴鼻血）之餘，還有敏感的政治觸覺，令一眾不關心政治的年輕港女失色。偶像果真是偶像，作為政界紅人，她表達了對國家的關注和支持；作為讀過番書的文明人，她不忘慶祝西方傳統節日；作為「三叔的女人」，她對三叔不離不棄；作為新民黨成員，她送了名貴聖誕禮物；作為單身母親，她時刻關注自身安全，雖然有些杞人憂天；作為女人，她面面俱圓，完美示範了甚麼是美貌與智慧並重。

現代女性典範，莫過於此。

高慧然
電郵 :kowaiyin2004@yahoo.com.hk

上一則
上一則
「預咗啦，都係咁」 (蔣芸)

下一則
下一則
反擊美帝 (古德明)